懷疑自己生積

食極都唔飽

我都係 最近重咗
但係胸圍冇加到 剩係加腰圍

同你一樣 點解會咁

兩位平巴都喺度

兩條on9

廢青聚集post。

妙巴 tg

我真絲黎。。

咁我出返去。。。。。。。

你同侵巴

你留低 我岀

屌好撚想食野

大食就大食啦死肥婆

之前都無咁大食架